點解朋友少嘅人就係怪？

唔知點解我由細到大都無乜朋友，人緣麻麻
我自問易相處，就算衰都係衰內向
會撩人但係如果一feel到對方唔鐘意，我係即刻收聲
我份人比較慢同埋遲鈍。有時d人同我玩下野講笑我唔知點俾反應
其實我都鍾意同人玩野講笑
同其他人緣好嘅人相處過，覺得無乜特別

中學個陣無乜朋友，d人見到我自己一個就覺得我好怪。一個覺得我怪，自然第二個覺得我怪，之後個個都覺得我怪唔想同我玩

試過有人同我講，以我咁嘅性格如果d人玩排斥同埋欺凌，第一個會諗起我

大學就去咗外國讀。同香港人玩又有少少上面嘅情況出現。同外國人玩仲衰，雖然我英文speaking唔係好差應付到但係佢地都係唔多鐘意同我玩。佢地自己有自己鬼佬鬼妹堆。廣東話我已經靜，英文為第二語言我係會更加靜。試過聽過有講英文嘅人話我she is weird

講到底，係咪掉轉呢？因為我怪所以少朋友？但係我諗唔到我怪係邊
其實我都唔係好怪，都想大家一齊玩啫
sorry for 1999

你個名
你都有答案仲問

唔緊要啦 實會有人同你岩傾

進化自己同自己講野
你算好 英文勁同鬼仔都溝通到
我英文唔好 去到外國都係毒撚黎

同你同一類人 不過好你少少
加油

樓主做個朋友

我都唔想

多謝

同時天捱淪落人

多謝啊

好啊

post個樣上黎，連登仔就會比到答案你

我讀書果陣都無乜朋友
之後上網識左幾個fd
一開頭都唔知點溝通
後尾發現打字會好d
打字講得多出到黎會講得多d野

朋友少都唔係罪過啫，點解我內向就當我唔正常咁睇喎

po個樣上黎，我諗唔洗旨意有人覆

我想識返學校周圍嘅人

9成9家庭問題

係囉 一個係咁睇，第二第三個都會咁睇

但係我家庭無問題wor
好幸福啊

多謝咁多位巴絲嘅回覆，講左出黎我個心舒服好多

咁樣回幾好呀，多啲自嘲下會多啲人願意同你傾計

信心問題？

父母唔識教仔女同人相處

靚仔唔講野：好Cool好型
樣衰唔講野：毒撚怪人

同你差唔多 都係過左美國讀書 一開始英文都係唔好

我都係無乜朋友
身邊好多女仔既，但係佢地都係鍾意我先做我朋友
拍拖之後就少左女埋身了

距地有無話覺得你怪既原因係？

係架咩不過呢d我面對面好少咁回因為我反應唔黎。打字回仲可以諗呀

我諗唔多唔少都有掛

記憶中淨係阿媽教過，但係現實中用唔返出黎

me

巴打你宜家點呀？

你有拖拍

i am not alone 同樓主一樣

無啊。佢地都話我怪，我仲邊好意思再講野

差啲以為個post係我出

我仲以為得我係咁

原來都有咁多個同我差唔多

我都係咁
有fd 但係佢有自己其他更好ge fd 廢事搞住人
新識ge 又唔知點同人熟 都係傾啲好表面ge野

我仲衰過樓主 唔敢撩人講野 連人地撩我講野都唔識應

我同你少少似 不過我會覺得既然識唔到人就算啦 接受現實

我同你一樣
不過人大左有一班真心嘅朋友就夠
而家成日自己一個都無所謂 唔洗人陪

不過無一個可以傾心事 自己唔開心就留返夜晚喊 訓醒又一條好漢

我自己覺得有一兩個好friend乜都講得既已經夠
其他識既都係互相求其所需唔係真心朋友無乜所謂
仲要好少人同我有相同興趣啱傾所以唔會friend得去邊

慘

多數唔埋堆/唔鐘意大圈子既人就會俾人話怪

agger
最緊要有一兩個知己

一類人
不過身邊都有幾個fd但唔係好傾得 都會dead air
中學lastday寫紀念册其他人會收好撚多張而我得幾張 個陣派都費撚事
個人覺得中一個陣真係好關鍵 你埋到堆之後個幾年就唔洗愁，而我個陣就係俾人話我個樣好cool，所以冇朋友
利申:絲

以為自己開咗post